msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "2.4G Client"
msgstr "2.4G客户端"

msgid "5.8G Client"
msgstr "5.8G客户端"

msgid "WiFi Interface"
msgstr "无线接口"

msgid "Click the scan button and select the wifi name to be connected"
msgstr "点搜索按钮，选择需要连接的wifi名称"

msgid "Select wifi ssid"
msgstr "选择WiFi名称"

msgid "No Encryption"
msgstr "不加密"

msgid "The key must contain at least 8 characters"
msgstr "密码必须包含至少8个字符"

msgid "Configure 2.4G WiFi"
msgstr "配置2.4G WiFi"

msgid "Configure 5.8G WiFi"
msgstr "配置5.8G WiFi"

msgid "Bridge Lan"
msgstr "桥接Lan口"

msgid "LAN port of bridge should share the same network segment with upstream equipment"
msgstr "桥接Lan口需与上游设备同一网段"

msgid "Wireless Network"
msgstr "WiFi无线网络"

msgid "Configure WiFi 2.4G"
msgstr "WiFi配置-2.4G"

msgid "Configure WiFi 5.8G"
msgstr "WiFi配置-5.8G"

msgid "Basic Configuration"
msgstr "基本配置"

msgid "Advanced Configuration"
msgstr "高级配置"

msgid "Enabled"
msgstr "开启"

msgid "WDS Enabled"
msgstr "WDS开启"

msgid "WiFi Name"
msgstr "WiFi名称"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "WiFi Key"
msgstr "WiFi密码"

msgid "Hide ESSID"
msgstr "隐藏WiFi名称"

msgid "Channel"
msgstr "信道"

msgid "Width"
msgstr "频宽"

msgid "Transmit Power"
msgstr "发射功率"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "High"
msgstr "高"
